［推到完Live] 林匡正！最正分析

最正分析0705大戰一觸即發？中美南海同時軍演/鄧小平務實路線不再！特朗普美國獨立日宣言不敢提香港？/反國安法可被終身剝奪政治權利/共同社爆武警進駐香港/警隊查黎智英電話蒐外國勢力敏感資料

入去支持林匡正

推

中共嘅鬼黎㗎喎，想點支持？？

三毛死撚開啦

咁你p牌又係咪當你係鬼？？

口齒不清，不了

盡量有時間都日日聽

支持

受過蕭生咁多恩惠嘅反骨仔，對中共小罵大幫忙。

無計流口風